%@Titre: Groupe Sud -- 2002
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système suivant :
$$\left\{\begin{tabular}{l}
$2x+3y=30$\\
$x-y=5$\\
\end{tabular}
\right.
$$
\item Le CDI d'un collège a acheté 2 exemplaires d'une même bande dessinée et 3 exemplaires d'un même livre de poche pour la somme de 30~\si{\EuRo}.

Une bande dessinée coûte 5~\si{\EuRo} de plus qu'un livre.

Quel est le prix en euros d'une bande dessinée ?

Quel est le prix en euros d'un livre de poche.
\end{myenumerate}